理性討論 俾家用問題

如果屋企冇經濟負擔, 你會俾幾多?
你同家人關係係點?
有俾家用既你, 可唔可以具體講下咩原因俾?

(我自己case為例 (我想聽下你地story) 自己屋企有個蠢老母
成日響屋企大聲勞勞嘈嘈 小小事冇洗碗都會嘈到仆街 不嬲全家人都同佢關係唔好
之前佢番工有人教佢投資 跟住條友買 滾到幾百萬番黎
退休後投資成日輸錢, 行銀行十分鐘又會俾基金佬呃左幾萬去買野
唔俾一個月 佢就日日都嘈鳩我一個鐘 要我科幾千蚊俾佢

真係一蚊唔想益鳩佢其實唔俾家用係咪好仆街

如果伯友係典禮華人母親嘅話 佢會覺得你唔畀家用係不孝
我個人就偏向畀家用嘅 因為水電煤都有份用 咪當幫補下囉

搬出去租地方既話就唔止幾千蚊既事情啦
幾千蚊買個床位, 水電煤都要比下啦